美國亞利桑那州州長：所有法律訴訟完結前唔會確認選舉結果

宜家侵唯一既手段就係拖

美國各特種作戰部隊及情報司令直接向國防部長滙報

Fox 訪問美選舉安全及國家安全專家：有確鑿證據顯示選舉舞弊及Dominion 投票機問題，佢8-10個月前就曾提出警告

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

［高質RT]網絡保安專家作證：有四個地方喺2小時38分鐘內數咗38萬票 係物理上冇可能 當地設施最多數到9.5萬票

姐係而家基本上係登登身上withhold咗11票先

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

州長係共和黨自己人

其實係藍州，侵唔係屌七麥生，其本上贏硬

fake news
All the network已經宣佈拜登贏左

屌完都係要歸隊 , 唔幫手俾選民 Mark 低左 , 侵就算輸左都無運行啦

fat check撚未fat check唔計

大把證據

麥太支持登登呀，登登派好人去做競選工程，麥太家族都有動員幫手，唔幫手，邊個錦成日去拉票，德州有版你睇

民主黨已經千瘡百孔物腐蟲生
是時候讓Trump政府斬妖除魔